[涼薄嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (23)

唔好再燈喇...

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

炒車紀錄表

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

好撚緊張 就到湖翠路

終於上荃灣路

靠你佈告下當地情況啦

d人去晒旅行啦

所有觀碼車出唔到黎

龍門路入碼頭正常
但美樂唔可以右轉龍門路
架962X停左係路口 頂死後面啲車入蝴蝶邨
後車偷雞逆線入邨 好易又撞

多謝現場報導
條路又唔知要搞幾耐啦

荃灣路塞咩？

電單車炒私家車

警車封咗一條線

留名

觀塘請問塞乜撚野？一架巴士都無既屌

觀塘道做乜撚呀 巴士排哂係慢線 可以係車頂由觀塘行落九龍灣

做乜撚野呀 觀塘

今日又黎料？

坐早一班車 想安心食個早餐

早晨

見好多私家車都行巴士線
佢地真係唔怕架喎

lm

靠巴打告發佢哋

深井同汀九例位
幾時先block 9哂啲私家車唔比上

隔離深井上汀九橋條線就無車行
屯公上條線就塞到閪咁

十分鐘都未上到汀九橋

今朝叫咗早餐外賣啊

終於過咗汀九橋喇

欖隧慢線拉手制

發生咩事？

又係青馬頂死哂

風雨不改做勇士

欖隧收費廣場閘口拉手掣

大欖又做乜撚野

屯公塞到三聖

通了通了

大欖收費廣場都未到，就已經停左

汀九的威力

屯門公路往九龍方向，近深井有交通意外，龍尾：小欖。 (HKT 08:38)

派彩喇

巴士hi貨車，應該撞左冇耐，d乘客仲係入面

好撚多私家車同貨車行巴士線
前面最少有7架 塞住哂條路

你老母 撞撚夠未

一郁返就勁順
俾平時遲咗15mins 左右

淨係塞巴士線咁撚on9

由青龍頭就開始拉手制

汀九又撞我屌你老母

交通意外︰汀九橋去屯門(16:59最新)
20.12.2017 16:59
【馬路的事交通消息】汀九橋去屯門，橋面慢線有交通意外，龍尾︰金竹角。

現場中，塞到青衣橋

長青又可以預備間封

深井炒都倒塞到間封，直接橋面炒的話

宜家慢爬中

通返車啦

快撚D收工搭車先

村巴已直衝荃灣路

過完隧道又塞過

交通意外：汀九橋去屯門(17:30清理)
20.12.2017 17:30

【馬路的事交通消息】較早前汀九橋去屯門，橋面慢線的交通意外已經清理，龍尾：荔景港鐵站。受意外影響，長青隧道去機場需要間封。
已經要間封

封完啦啱啱過左
不過出隧道後上橋前都係要塞

深井屯門方向好似快線撞咗

深井屌你老母

岩岩過咗

今個星期3日做左2日懦夫

係...
因交通意外，屯門公路往屯門方向近深井交匯處的快線現已封閉。

塞緊去汀九橋

係機場 放四點
順到爆 返屋企
開心

運輸署app 又話完結左既

深井又炒車
18:27長青
18:44先上到屯公

啱啱先離開龍翔道 又要打另一個大佬

唔洗返工仲有人工收真好

荔枝角又塞

中線都撞埋好似

未到屯門公路就開始有少少急尿 點算

係咪塞左上西九走廊
果d特快線奶野

268x今次仲唔輪到你 特快啊嗱

搭半佐敦上車 依家都未到美孚

美孚消防局對出有炒車呀嘛

落地獄啦

利申我1800左右上鐵 宜家田景

六點係大角嘴走
依家先到轉車站

仆街 好撚急尿...

青馬橋支路已紅

以前都唔覺會塞
但近半年一至六都塞

過咗深井，冇事

呢一年日日都塞咁濟

荃灣路咩事全程慢駛咁

日日塞

屌那媽掃管笏又派彩

屌又塞

屯公，出又撞，入又撞

一過轉車站就
慢駛左十分鐘到龍門居

訓到好淋 好似哈羅開始慢車

元朗番屯門又做乜9

冬至

虹橋有架58M同拖頭撞咗

放工買定飯盒上車

上車食邊爐

不如約定今晚深井例位做節囉

叫uber eats送到例位

今晚睇怕要去龍津買定晚餐等例位做節
碗仔翅當魚翅
魚蛋當大斑
豬大腸當乳豬

碗仔翅無翅
斑腩飯無斑腩
粟米肉粒無六粒
豬大腸無豬屎

屌，龍門居一上橋就塞

10分鐘前一入屯公未到巴士線，中線有兩架私家車撞，今鋪fat fat 啦

今日唔塞車可以四十分鐘碼頭去到九龍灣

屯公三重彩

我先啱啱過完一關

做冬都要炒車

今晚屯門做東既準備好餐具係車上過節啦

今朝第一次7點屯門出車
沿路暢通到呢
40分鐘入到將軍澳

今晚預左幾多時間返屯門做冬

狗巴4人面對面果d位可以開張枱係中間

車上切勿飲食

假設5點塞到8點，可能連個司機都想食

食飽先有力揸車

機場 放12點
有本事塞我車

晏晝定凌晨先

條食屎路幾點都可以塞你車㗎

00:00 有本事塞我 大戰一百回合

留名睇燈

呢個post一出聲就燈力十足

預祝聖誕節快樂，放工假後再會

屯公往元朗方向近兆康有炒車

將軍澳道落斜觀塘係咁先

塞撚到去大欖 happy friday

屌佢老母 又炒乜撚野呀 阻住返屋企

就嚟到轉車站

利申：放緊假

你個名

冬至派彩

過到今晚先啦
屯公派左彩啦

買定飯盒車上做節

屌你老母

屌死班炒車司機啊

屌你老母班962X重要頂閘又焗！

豪氣d搭的士走
宜家行撚埋大欖唔方唔豪

啟業搵晒手制

條路通返但係條龍反而長咗?

22/12/2017 16:51 因車多關係，以下路段的交通繁忙：
(i)觀塘繞道(往旺角方向)；
(ii)觀塘道(往旺角方向)；
(iii)偉業街(來回方向)；及
(iv)太子道東(往旺角方向)。

駕駛人士行經上述路段敬請忍讓及小心駕駛，並考慮使用其他道路。

汀九都塞埋！

汀九

今晚係屯公過冬

長青間封

解封左，但條龍不斷加長

博愛,城隧大圍都深紅

進入主車龍

新清水灣道又塞
只希望有議員提出減少私家車數量議案

已做儒夫

轉車站前會快一快
過左轉車站再慢過
但冇拉手掣咁解

後你幾架

終於過轉車站，迫到個人好辛苦

荃灣路慢駛中

22/12/2017 17:36 因車多關係，以下路段(往屯門方向)的交通繁忙：
(i)屯門公路(元朗方向)；
(ii)大埔公路–沙田段(大埔方向)；及
(iii)長青隧道(機場方向)。

駕駛人士行經上述路段敬請忍讓及小心駕駛，並考慮使用其他道路。

繼續

尖山停低做節

坐到太陽落山⋯

懦夫表示西鐵通暢

準備做邨巴勇士

半個鐘先行晒新清水灣道

岩岩深水埗上左60x 係咪應該美孚落車搭西西

巴士改道行大欖

咩巴

又邊撚個唔識揸車

機場巴

好彩出咗旺角

懦夫已返到家

而家番屯門都仲要塞深井例位???

例位打邊爐

屌 而家出門口行下路先

屌啦星 夜晚11點都仲要塞喺汀九道

一大班一家大細食完飯返歸
所有幹道塞到六七點果陣咁

上面好似有巴打機場收12點

玩野咩

十二點先行汀狗 好似好順
因為訓著咗

今朝村巴出老銅好順

星期六麻

[屯門公路突發] 女乘客係巴士大便

聖誕節奴工 準備返雞場
返到下個月頭
做埋今次 就完結奴工
入政府了

入屯門例位又炒啦

好彩岩岩順

星期六1x次剩係塞過一次
就係強風封線個次

元公往元朗方向塞車

唔係塞車但深井例位出九龍方向中線
有私家車同紅的撞撚左
兩架車停正係路中心 司機鬧緊交
好在唔多車咋屌

好快有龍

直接落山啦

放完假

好好享受埋呢幾日順暢嘅路面

假期完左第一日

好想繼續放

返多3日又放3日

同埋好多位坐嘅巴士

差啲起唔到身

汀九好順

屯公汀九猶如絲一般順滑

係呀⋯⋯連例位同上汀九橋分叉路都好順滑

青馬二合一都飛住去

屌你呢d先叫公路架嘛

原來平日每日都塞左廿分鐘

比平時早咗幾個字落車

咁早返到公司做乜撚

呢幾日d人請假旅行

彌敦道南行近窩打老道交界 ，唔知係唔係發生乜嘢意外，現場塞到飛起

學校放假

有石屎跌落街

搞成個鐘頭都未搞掂.

6字頭塞對面線返歸無車

屯門公路往屯門，近浪翠園的中線有交通意外，龍尾﹕近深井交匯處。 (HKT 16:31)

2字頭塞汀九

岩岩入屯門塞左大半個鐘

萬里長城長又長,我們的車龍比它還要長

係長沙灣等撚左三個字得架full晒既車 車都上唔撚到

長 青 間 封

收工去旺角 搞啲咁嘅嘢
今晚點返屯門

遲左10分鐘先有60m出荃灣

咁都有得派彩

架邨巴有昂船洲唔行，走去荃灣路就估到又派彩

嚇死車入面d人

汀九做乜撚

官塘道荃灣方向近陶大花園剛剛見到撞左車

深井例位又慢車

去左個旅行返黎又爆左個post

morning

深井好似出事

我老豆報料話深井封2線

屌架258d 準備上公路
有排訓啦

係封剩兩條線

塞緊

上汀九前派咗彩

啱啱做閘長勇士
祝我好運

照坐0750出灣仔班村巴做勇士

冇睇Post就上左巴士 而家走唔甩了

大欖龍尾塞緊

唔知村巴司機會唔會行元朗果邊呢

上左村巴

一出轉車站就塞

可以訓多陣

青馬大橋往機場方向，橋中間慢線有壞車阻路，一帶擠塞。 (HKT 07:39)
較早前屯門公路往九龍方向，近深井的交通意外已清理，龍尾：大欖上斜。 (HKT 07:35)

邨巴兄弟上啊

屯公塞死

屯公仲塞？

巴士綫去到深井就塞

屌佢老母巴士線都塞

見到d傑出傻閪係深井炒左就知今日路路暢通

年尾好似快左

啲人請假未返工 學生sem break
少咗車係街

嘆埋今個禮拜
下個星期

大學生都渣車番工就真係

日日都咁順就好

香港－塞車之城

今年最後一個返工日

希望順順利利

暫時都好順
巴士仲有好多位坐

成架車都唔係返工人，全部一pair pair喺到研究路線
係咪要過大海度假

大欖做乜撚

有架貨車撞左

隧道入面

收費廣場前面 往元朗方向

但我係往九龍方向塞緊

過左就冇野 隧道十分暢通

對面馬路撞到電燈柱 壓到出九龍方向 而家得一條線行車

好少人搭車

塞到龍尾爾巒

對面綫撞燈柱

頭先我係錦上路開始停

塞死

今日無人返左？老龍汀狗兩注中都無人講？

dllm諗住遲左收工會一路順暢
點知又有人炒車

南生圍六國大封相

新田公路往上水方向，近壆圍有交通意外，龍尾：十八鄉。 (HKT 19:18)

元朗公路 九龍方向
十八鄉交匯處拉手制

屌你老母 半夜三更 元旦 荃灣路開彩

咁快開年

借圖 47s 606s 610s 旺角元朗紅頂硬食 塞三個字

炒成咁

假期精選

新年快樂

有新年icon未

新年快樂
長假期完 希望有時間食早餐

返多一個星期放大假

今日屯公咁順嘅

最近返工時間成日見到個痴線女人 霸2個位坐中間
上次坐佢隔離郁少少都一副受傷害既樣咁睥住我

綠油油

順通無阻

點解緣油油都咁

收曬車

祝你準時到埗

多謝你先#
求其上架屯公轉車算

做完廢青又要重投屯門公路懷抱

住荃灣都番tm

著埋火

嘩

2018-2019年度屯門區巴士路線計劃

P960個下場應該都同A33/A33X咁搵鬼坐

E33P唔全日迫行A33⋯

最抵死係啲人計過
碼頭就算搭59M轉E33都仲快過A33
A33X虹橋之前嘅站除咗間唔中大水魚中伏外都唔會搭佢

碼頭撚梗係坐輕鐵去豐景園坐a33x
開定app睇定時間出門口
去到豐景園差唔多有車

朝早返新界
係咁上下

P960過咗繁時邊有客
又開運凳線

日光日白都撞到咁

有時廢事入國泰城會揀坐A33X，上次坐應該一班都有10個人左右(仲係屯門站開果陣)，回程好似會多d人坐，而家延長左就...

屯門去元朗又塞乜撚野呀
吊極力紙隻左腳就抽筋

回程有折呀嘛
A33X延長段咁兜法搵鬼搭咩

1645 荃灣綫金鐘站訊號故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

黨鐵爆鑊

而家屯市仲塞緊

豬閪學院又塞乜撚

google map 見到 屯市 汀九 九龍灣 都塞緊
東九 上唔上車好？

其實我又覺得唔係好塞

做勇者 不必怕

勇者鬥老龍

今日屯公入屯門由晏晝到夜晚好多注喎

fd2

大欖隧道晚上近11時發生嚴重車禍，一輛貨櫃車沿大欖隧道青朗公路往元朗方向行駛，駛過收費亭後，疑失控鏟上巴士站，將大批候車乘客撞倒，再衝落山坡墮橋，跌落八鄉路翻側。

現場消息稱，山坡上佈滿傷者，最少有10人受傷，當中一人當場不治。救援人員正趕往現場拯救傷者。

等個巴士都會死

唉...D人放工等巴士返屋企啫⋯⋯點知變入廠，仲有個以後都無得返，真係慘

幹你娘塞爆

Narita_Brian

呢幾日都好順

呢個post應該係last得最耐
一日都開唔到一頁

長假少左班學生，同暑假一樣咁順少意外

好事嚟嘅

如果日日都可以咁順就正喇

識野喎巴打

順到落車去埋廁所仲有時間慢慢行返去

成班朋友都係渣honda

老龍

觀塘塞死

好彩走得快

天雨路滑

龍翔道往荃灣方向，近竹園道一段多車，龍尾：鑽石山港鐵站。 (HKT 17:45)

條龍已經過左九龍灣
係輔狗總部要排幾耐先上到橋

濕滑既司機將會全面進場

屌那星968車海
好想住元朗

車海咪又係塞車

點解想住元朗
出九龍港島都好耐

葵芳炒車可以轉搭61m

唔怕
已迫上58X

當大家都耐嗰陣，你就會想揀個有密車嘅地方住

閪鐵又快巴士又密女女又索 屌打屯天

葵芳往荃灣撞車

其實炒乜塞咁耐
我部巴士識改道

吓，屯門車多好多
960、961 班次絕對多過968

一係3，4 部960，1 一齊黎，一係兩個字無車黎

dc9撞26
26死左
dc9好似淨係call 拖車,無報警
痴撚線

平時彌敦道59X 58X 60X嘅車永遠都係最多
有啲去咗美孚都唔滿
反而69X/68X就一架都冇

結界268X

公司附近

正常，新汀同深井例慢

點解巴士難揾靚女
全部都係阿叔同師奶
莫講話靚女，個樣ok 啲嘅中女都無乜

968 車程最遠，班次最少都好正常
元朗直達天后真係無幾多架咁遠
960 去到灣仔碼頭，961去會展

見到開始解封啦

960 961九巴想是旦拉條落老銅
但運輸署唔批

Exact7ly

960都好少少，有時啲車就密密嚟
961就閪線一條，非繁就唔夠客，繁忙就唔夠車，繁忙時間7－12分鐘一班擺明玩客

屌屯門公路又塞
仲要隔離坐著件大陸閪講電話嘈住晒
下層又幾個細路響度鳩叫

隔離飯香啦
屯門落旺角嘅X車夠密車
又唔會好似265B咁戇鳩鳩走去行內街

去黃大仙又有平車61X搭

我以前返沙田個陣明明見到961黎幾架先有一架263

個的士狗唔死都冇撚用

Happy Friday

見到啲學生開始返學

入機場近小蠔灣撞旅遊巴，趕飛機者請自求多福/做懦夫

利申：被困車龍

好彩仲有跳船位

今朝深井已經見返之前d車龍

但我今日仲快過琴日到

同一班車
今日食哂輕鐵燈加荃灣路多車遲十分鐘

但汀九順到識飛咁滯
可能早咗5分鐘出

放工先嚟落雨

港島巴絲唔好意思...我架村巴喺灣仔同架城巴炒撚咗

Happy Friday + 落雨

西行定東行呀？

西行

輕鬆塞左係新田公路到

西行唔緊要

例位又有智障炒車呀

星期六班友趕住去邊

落雨呀

6車串燒

白車泊汀九橋standby
做乜唔call黑箱車

死全家啦屌
全部自私撚

啱啱過左

Monday

返埋今日放四日大假 唔洗再塞老龍

唔想返工

屯公出九龍 暫時 暫時 暫時暢順

早晨 希望路路暢通

汀九慢駛

早晨，深井汀九塞到仆街

大霧，路濕，放完聖誕新年假返工班人

成條汀九紅同瘀紅

大欖又點撚樣啊

啲撚屌明知慢線係巴士線都唔早cut出去

汀九轉青馬日日都例塞

大欖出汀九用撚左5個字

今日好暢順

屯公又點撚樣阿

+1

汀角好撚大霧

濕滑既司機

汀九強風管制封中線，但未見車龍

好彩今日行舊汀

屯公例位見車龍

啱先過咗, 都順暢

交通意外︰龍翔道去荃灣(18:55最新)
08.01.2018 18:55

【馬路的事交通消息】龍翔道去荃灣，近斧山道泳池快線有交通意外，龍尾︰德福花園。

老龍又中

跳車站大風大雨好凍呀

一落263就有260X

今日早左兩個鐘放工
去左觀塘拎野再259D返屋企
結果塞到同平時一樣時間返到屋企

凍到PK

今日挑戰港島線

青馬橋就到青馬轉車站突然妹吓妹吓

今日飛 仲係汲水門妹緊

好耐無入過黎
今朝竟然暢順

順你老母入唔到西隧呀

咁闊都入唔到

九龍塘咩事...塞到完全行唔到

去mk
荃灣開始塞

荃灣路例牌
過左晉升就會快返

屌
8半兆麟上
0913美孚轉e21a
塞到9點57先到何廣
10點見工
好彩無事

番番去佔鐘時期

首先：
因車輛故障，屯門公路往九龍方向近置樂花園的第3線仍然封閉

然後：
因交通意外，元朗公路往屯門方向近唐人新村的部份行車線現已封閉。

真開心

係唐人新村妹緊

膠鐵站連翔道地底條路開左
尖沙咀返屋企又快左幾分鐘

260X 改行左？

返放工村巴for sure

開咗半個月

sor放左半個月假

龍翔道黃大仙段荃灣方向派彩

鑽石山仲未見到龍尾

同你差唔多時間過呢個位，應該唔會同車掛

61X

咁肯定唔係，我坐邨巴

今日車都無架

西隧有d塞

做左懦夫

今日尖沙咀線順到呢

元朗廣場出面做乜無啦啦塞車
架巴士停左十分鐘完全冇郁過

獅子山隧道公路發生交通意外，下午近4時，據報沙田方向近管道入口多部私家車連環相撞，援人員正趕往現場。

運輸署表示，獅子山隧道公路往沙田方向近龍翔道的快線封閉，駕駛人士只可使用慢線行車。現時在獅子山隧道公路往沙田方向的車龍龍尾已到浸信會醫院。

你老母仆街死啦

沙田壞完東鐵又撞獅子山

受意外影響，龍翔道慢線入獅隧，車多擠塞，龍尾︰啟業邨

東九巴打唔好搭巴士啦 就黎塞到觀塘啦屌

天馬苑又中

狗鐵今朝先死完嚟

隔離po講東鐵放工時間又壞過

新東RIP

[img]
東九既巴打

懦夫又輸

去到搭村巴見到咁少人覺得奇怪入黎睇下

搭緊巴士暫時幾順

岩岩經過見到塞到彩虹

過咗彩虹就順

happy friday

嚇死 咁早見到個po以為出事

屌那媽，皇珠路又塞乜春呀？

慢線又炒左車

唔知關唔關炒車事友愛村d 村巴無車到

屌
258d 奶曬野
未上跑道先興奮

炒皇珠路轉坐巴士都係死
死等爛等終於等到村巴
市中心上屯公應該避到掛

屌 呢啲垃圾拎去人道毀滅啦

唉 早出門口都比d仆街搞到遲到

龍翔道 貨van撞的士
封兩線

哈哈哈
259d 258d 大奇蹟日

已經達陣話之佢

老母應該攞去畀狗屌

佢地老母就係俾狗屌先生到呢d炒車仆街出黎

屌佢老母

屌啦一上屯公就塞

老龍西行好事成雙

一出長青就塞

似撞左

三架炒埋一碟

臨轉落老呈個路口

星期五超級金多寶

未入長青已經塞，仲要罰緊企

4架車炒埋一碟

又係屍家車

下面葵涌道都有

上晏已經瘋狂派彩

未驚過

好彩呢個星期唔係香港
瘋狂派彩

因交通意外，青馬大橋往九龍方向近馬灣的快線及中線現已封閉

今朝四車炒埋碟，諗住返到做嘢嘅地方附近食早餐，結果搞到遲到

大直路炒車炒到反左

希望個司機仙遊

一到happy friday特別多撞車意外塞車

機場出嚟塞車 有無人知咩事

望上兩三格啦

Thanks
啱啱瞓醒

都搞成半個鐘喎⋯⋯

因交通意外，青馬大橋往九龍方向近青馬管制區行政大樓的慢線仍然封閉。
駕駛人士只可使用快線、中線及下層行車線行車。

荃灣路

一落汀九就收皮了！

例位又搞咩

炒車囉

好彩噚日神早出咗門口

希望今日準時到
番part time最後一日之後就quit
10點要到老銅
miss左村巴要上961轉968
9點1先到轉車站

屌你灣仔爆水喉
轉鐵去老銅算
唔知塞幾耐

好凍 唔想返工

深井有d塞

深井日日塞

深井只有放假嗰日先唔會塞

入唔到西隧呀

牛池灣上唔到橋

塞到

塞左成10分鐘先入到

閪隧做乜呀又

排左10分鐘終於入到

佐敦道向西隧方向塞死左，唔知關唔關事

返中環金鐘都快過 九龍東

沙田鄉事會路唔知發生乜事，塞得好緊要

坐唔到2點個班263 睇住佢走
因為好多接駁巴士,的士
同埋有巴士壞左
消防車擋路

放工時間

觀塘道往旺角方向，近啟業邨第5線的意外清場，但偉業街一帶受影響較擠塞。 (HKT 17:58)
觀塘道往旺角方向，近啟業邨第5線有意外，龍尾：九龍灣港鐵站。 (HKT 17:50)

3車，正仆街

塞咗係橋 啱啱先落到啟業邨

啲58x 59x去撚哂邊

塞死曬啦

有消房車添

屯門公路往九龍方向，近小欖的快線有車輛翻側意外，一帶擠塞。 (HKT 07:27)

shit

超速呀拿 爬頭呀拿 屌

條友正冚家剷

塞緊啦

屌咩晨咁早都塞

一上屯公 就見到兩架消防車行過

龍尾過晒珠海

警察到左 封淨一條

黃金對開有車反咗

屌 ，尋晚瞓唔著結果早左平時廿分鐘出門口，估唔到咁樣避開左屯公單野

仆街了，一過皇豬路就塞

坐7點鐘屯市開既巴士
岩岩避過咗

仆街

屌拉條友去打靶啦

塞到市中心

邨巴行青山公路，睇黎又大單野

早平時十五分鐘出門口都要塞

大欖有on9私家車炒到反轉，希望救唔返

青山公路都好塞

點樣可以炒到咁

如果巴士有得開窗 真係好想屌鳩佢
知自己手車廢就咪阻住曬啦

覺唔覺繁忙時間應該實行私家車單雙日行車

炒車果班害人精最好救唔撚翻

屌咩

肯解封未呀屌

應該禁止行所有主要幹線

啱啱上邨巴

屌好撚賤呀仆街

禁私車車

小欖塞到市中心 傻的嗎

叫佢兜大欖啦

好彩被撞既袋車入左避車線，否則打電話請請假啦

聽到村巴司機，知道屯公大塞都照上就知青公都塞埋

小欖入屯門又撞

今日屯公派超級金多寶

又塞

是咪已經可以打電話請假

邨巴已上大欖

應該7-930將屯公、欖隧劃做巴士專用路
自私車一入呢啲路應該即時停牌5年

村巴入緊下路 molamola

青山公路？

屌你老味
私家車真係自撚私

早餐mola mola

今日早左十分鐘出門口 先黎玩金多寶

仲係三聖塞緊燈

屯公入屯門都炒左,個的士佬唔知係咪掛住睇反車,自己都炒埋

岩岩起身，準備做懦夫

肯定係

仲係屯門公路既入口

有無人知係咪過左轉車站就路路暢通

今晚六合彩中左就搬出屯門

仲塞緊？

屌佢老味
遲硬到

自私撚死撚左佢啦

私家車入巴士線班撚樣釘牌啦

快你少少 到左遊艇會

入緊元朗喇

玩完
又遲

做乜塞埋巴士線

我懷疑直接塞屯公會快過係三聖塞燈....

因為會有一班撚樣乜車都入哂巴士線

影相舉報私家車入巴士線

啱啱上皇珠就塞，準備瞓覺
各位早抖

死全家啦

朝朝一開波一架旅遊巴霸哂兩條行車線 搞到後面啲巴士埋唔到站

到係屯門出去 仲有啲綜援智障生番 係要坐往九龍區巴士 係屯門啲無人上落客嘅站落車 阻撚住成3分鐘

到依家 係要有啲自私撚炒車

屌哂你地老母 落地獄啦！

早半知鐘出門口都塞，屌你老味

有X用? 都證明唔到時間

我架村巴唔兜大欖行下路仆你個街
係友愛村出成4 個字仲係三聖

炒車還炒車，你班撚樣咪撚駛入巴士線啦

真係好撚仆街

炒車個仆街死左未

一出天水圍就塞

橋位塞到返天水圍

師兄你架邨巴邊度上 去邊 我唔想再搭961

塞撚左3個字

正垃圾

西隧好順

早成半個鐘上車都遲到，屌你老味

友愛商場後面
愛樂廣場對面條馬路度
0750係第一班好似係

750第一班？ 一塞就遲到

全部兜大欖，比佢害撚死

得返一個鐘到鰂魚涌 玩完

死撚左未啊

最好截肢算啦
唔好死得咁易呀

受屯門公路意外影響，青山公路往九龍方向，近三聖邨一段擠塞，龍尾：怡峰園。 (HKT 08:13)

番工 不了

通返啦

老龍派彩

返東九巴打有冇諗住食晏收工去買返注六合彩

通翻未？

天水圍都未出到

腦細:點解唔早多半個鐘出門口?

今朝一起身已經好撚想射波
真係一念之差

屯門返九龍灣...

去到博愛醫院都係慢駛

屌 屯公口已經塞幾個字

巴打坐緊e34a?

發神經

因交通意外，龍翔道往觀塘方向近豐力樓的部份行車線現已封閉

唔係

快線三車， 架x5同兩架van 仔

真係夠晒應景，我仲未上到元朗公路呀屌

天水圍都未出到，老龍又撞
起碼塞返半個鐘元朗公路

屌，唔撚好呀！我喊架！

屌你老味屯公返九龍灣
又大奇蹟日

龍翔道往觀塘方向，近豐力樓有交通意外，龍尾：畢架山花園。 (HKT 08:25)
龍翔道往觀塘方向，近牛池灣有交通意外，龍尾：龍蟠苑。 (HKT 08:24)

老龍兩飛 屌你老母

屯公出觀塘果啲今日又食全餐

現正在畢架山花園，我睇到既係絕望

屌你老母死全家

觀景台

係，係彩虹塞緊

今日宣布大奇蹟日 各位巴打買返廿蚊六合彩

豐力樓三車

天水圍出觀塘 塞到甘
林緊好唔好轉車站落車返屋企

今日周圍都狂炒

係

諗緊一陣六合彩買乜number

企左係巴士站15分鐘 一架入屯門嘅車都冇

嘩屌
轉車站條巴士龍好撚壯觀

3 7 9號幹線

過左元朗公路，準備緊打老龍大佬

本身遲咗起身
跟住決定搭遲一班車, 點知送車尾, 跟住焗等下一班車啦, 點知又消失咗, 結果鳩等咗成個鐘, 又遇著大派彩

仲有轉車站
而家條巴士車龍破哂紀錄過哂小欖

利申：58X

Same
我仲要係入屯門都冇車

請假嘛

正常0835左右出到上環 0845到灣仔

文盲就返屋企學寫字啦

唉，今晚放工一定要買六合彩，可能黎個置諸死地而後生

老龍豐力樓果到小事 唔知彩虹點塞

屯市果間好旺，但係應該排到對面間

老龍小塞彩虹變返暢順

終於到九龍灣 慢左三個字

屯市果間梗係 我好少係果間買

屯公 x 老龍 x 老龍

全部塞哂出九龍呀
轉車站巴士龍長500米

帽子戲法

8點上車
呢家終於係轉車站

唔記得大欖呢個閪仔
慢行呀仆街

如果坐259D 十點都唔知返唔返到九龍灣

上星期梅開二度，今日連中三元，下星期已經唔敢諗

彩虹轉返落九龍灣個位真係好撚戇鳩，冇一次唔塞

老龍兩注中

上星期去左旅行諗住避到 點知今個星期金多寶等我中

塞轉車站塞左幾耐
我10分鐘前見到條龍長到
搭緊58X都要抽出去中線

咁開心，點小得佢呀

因車輛故障，大埔公路 – 沙田段往九龍方向近沙田港鐵站的慢線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

轉車站有冇相睇？

我730 良景上258 宜家先係啟業村

西涼戰士加油
挨多2個星期就新年，到時一定好順

因為冇車返

屌 剩係塞轉車站都半個鐘

終於觀塘達陣....

吐公-大埔公路條龍尾去到大埔滘

唉屌 月尾放大假, 月頭請咗次sick leave
呢排唔係咁想請假 而家有啲後悔, 做懦夫都好吖

有同伴

唉 上星期先請左兩次sick leave.

就算老闆唔介意都唔好意思
日日塞到10點先返到

由火炭禾輋一路塞撚到而家

老細鬧到我由拍枱屌去到冇氣 遲幾多都唔出聲 但係都好對唔住佢 已經辭左職唔做 最主要係塞車

8點7屯門官立上車 9點1先到轉車站。

放棄左屯門搭巴士番牛頭角
地鐵左今日

上車位係唔係751總站果個位？定係中學小學果邊？

咪算快 我800屯市上 900 先到轉車站 仆佢個街 安定有條撚樣炒埋欄 封左成條線 要轉3-5次燈先過到一個燈口位

好迂迴

8點4上58x，9點1荔枝角落車
仲要快過平時5分鐘

屯門公路爆大鑊就係58X/62X表演咩叫飛轉車站嘅時候

真係一念之差
好彩今日返去exchange interview堅決做懦夫

返東九派三飛呀
分分鐘地鐵仲快

觀塘道往觀塘近牛頭角站炒車 封兩線白車已到

痴撚線東九又派多飛

其實屯公轉車站個設計可唔可改下佢 屌你 平時冇塞車都有時會塞番10分鐘先走到

乜線都塞入去點改都死

俾我估中左
連觀塘都炒埋

咁多條巴士線爭一條線停車落客上客，唔慢就假

各位一齊返工塞到仆街嘅巴打
今日記得去買六合彩
上次1.1億仲有半注留返做今期多寶基金

屯公&老龍
會保佑大家㗎

咪係囉 屌你 咁撚大個轉車站同一時間處理一部車 屌on撚9 點解唔善用入面個車站 將d車分流 仆街黎

已經跟地點分流哂啦
問題係條條都入，條條繁忙時間又要密車
跟手仲要有個落客站，唔塞就假

元朗公路又塞乜呀

0753-0930屌你老尾坐撚到屎忽都痛

BTW 呢個post 已經開左成個月

返過觀塘都唔想再返

設計果陣應該冇諗過繁忙時間某d線5分鐘一班車

9:17上車
9:39轉車站

9 點幾冇討論空間

開心唔好比佢停

買六合彩

被迫害，已經停左三個字，全線收皮

垃圾

手車屎就唔好揸車啦on9

哪有錢，你老母
有都攞晒喺市區跳車轉的士喇

呢個位又係 明明直路改到暗彎 呢條路搞到好似F1賽道咁

灣仔邊到有落車站

問同事借廿蚊博一鋪

兆麟有村巴

灣仔mtr, 同駱克街市落

屯公通番未?

駱克街市落完行兩歲去洗埋樓先返工

步*

未 屯市塞到元朗

仲諗坐263

今日唔好坐巴士啦 好邪 坐地鐵啦 無辦法

263呢個位唔關事

不過263出名就少車又甩班

返灣仔都好過返觀塘
觀塘成撚日塞車

今日屯門大奇跡日啊巴打 小心為上

灣仔有大量無敵邨巴

不嬲都係

過海重快過去九龍東，除非人工高好多先會返觀塘

263依家都好疏 點都有影響
但坐鐵仲慢過塞車

觀塘都有村巴

邊到

觀塘真係狗都唔屌
當知舊公司要調我返觀塘就果斷遞信唔做 搵左份返荔枝角

有村巴都死，每日最少過2關，坐直升機就差唔多

無錯

大西北去九龍東簡直係地獄

日日破地獄

所以我從來搵工都唔會搵九龍東，我份份工都係過海

荃灣返算

去中環逢星期一就大塞車，去觀塘就日日都可能大塞車

荃灣都OK ，不過要睇咩位 ，工業區果邊就吊腳少少 ，但都好過九龍東

荃灣西好方面， 有西鐵
舊區都唔錯有好多巴士到
得屯公要擔心姐

點計都好過九龍東先喇係咪

不嬲都覺得屯公垃圾過元朗大欖公路
不過最近元朗大欖隧道公路都係回旋處塞死，越來越衰

返屋企九龍灣上橋位至少塞2個字

今日咁多假日司機既？

翠寧

唔係, 即係安定輕鐵站大雞大後面果度

駱克道小童群益會-> 入境處天橋底

哦 我知道了 舊惠康後門 唔該哂巴打

過完年搵份灣仔都唔想再捱老龍

我返緊灣仔某大樓過多幾年要搬出將軍澳
就快入紙調職

聽朝試下搭先
早10分鐘去排隊應該差唔多

琴晚仲諗住覆話個post 哩排推得好慢

返屯門邊度有站頭上車?

駱克道街市前後門都有，前少少既萬寧都有，修頓果邊都有

九龍東真係

屯門公路其實好少會塞死郁都唔郁

駛乜落member
immd自己都一早講明個HQ搬去將軍澳

返安定果架NR706 係咪係電腦城門口上車？

有固定班次定係紅van 咁坐滿走人？

上網係睇固定班次，我想知邊到上，係球場門口？定後面少少電腦城？

番左15堂老銅補習星期六10點
都係遲過一堂
就係強風封汀九橋個次
塞到停哂

點解要話你知呀？話你知咪即係益咗你同我爭位？

屌你老味 使唔使咁撚樣，好撚巴閉咩on9

開定先

Post (24)

開post 即係好快有派彩

條友都on9 運輸署/村巴company個網會有固定班次d 時間
on9仔估全世界得你知咩

今朝派彩，唔會咁快又中

青衣工業村個邊
翠怡後面
單線都有架自私同貨車各不相讓
之後聽到爆玻璃聲
睇睇 撞左

幾時先捱完呢個星期

講得無錯

大纜隧道塞車

荃灣又做乜

因交通意外，青山公路 – 荃灣段往屯門公路方向近大涌道的部份行車線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

慢行中

屌深井又撞左

屌
係長青

仆你個街 收工又中獎

返工同收工都中獎 好撚野

例位奶野？

玩完荃灣又黎玩屯公

塞車全日通
返公中哂屯公老龍三注
收工中多一注

青龍頭

因為塞車而見工遲到，比人印象唔好無請到，害死人

全家胰臟癌

咁嘅情況，一於上網買注六合彩先

屌你老母咩，番工又塞，放工又塞，我人生究竟奉獻左幾多時間俾屯公

屯公好塞車

剛通返啦⋯⋯
嚮現場

收工時間都撞既唔好唔死

塞車post又活躍起來了

屌佢老母見到個司機冇事 遲早兩架車個司機一齊生癌死

早又塞晚又塞

五架警察電單車 兩架自私車，
司機個樣同個表情睇落都覺好自私

好撚肚餓 轉車站都未到

全家胰臟癌 長命百歲

屌連放工都炒

垃圾汀九橋

啱啱係長青隧道口停咗陣 然後出隧道又嚟料

有架旅遊巴壞車

又係因為深井班仆街

下次炒車影佢地樣同車牌起鳩佢地底再貼上fb d group度啦
一定大撚把人幫手屌鳩佢地

運輸署於去年2月提出更改路段地面劃線，將現時深井交匯處上汀九橋交通的劃線，縮短約200米，方案獲屯門區議會屯門對外交通工作小組一致認同。惟工程路段位於荃灣區範圍，需諮詢當區居民意見，最終有荃灣區議員和一名居民反對，政府一度抽起改善方案。

直接拉長條巴士線過埋深井出口，睇班契弟有冇得嘈

根本條巴士線應該拉到去欖隧支路口

而家深井班大帝人多啲定大西北居民人口多啲？

向九龍東出發

Are you ready?~~~~~

go

已達陣

九東

轉車站又塞死

安全達陣了

一個月都未爆post

股市好，樓巿好，塞車會自然解決

吐露港入大埔塞死

吐露港公路往上水方向，近天賦海灣第3、4線及科學園快線有多車相撞交通意外，龍尾：大學港鐵站。 (HKT 09:00)

大直路都可以串燒

大直路炒車機率>>>>>>>>>>>彎位

朝早搭961由屯市上場豐景園落既死廢老快啲死

死廢老 咁撚多車唔搭揀架最貴

廢老: 我冇俾錢架?

大把廢老專登揀架最貴嘅嚟坐
仲要係排隊等車

咪臭係
成分鐘都未上到車

妹上車仲要妹拍卡加上r位坐兩個站

2蚊，其他都係納稅人貼俾佢

即係鳩答過海巴士，九巴就多謝哂

所以政府整埋呢d惠老政策其實就係哂納稅人d錢，班廢老根本唔會考慮政府要補貼幾多，最緊要佢自己方便、舒服，話之你部車逼到沙甸魚咁都會照係繁忙時間出門口，反正有人會讓批鬥座俾佢地

咁一日答100次 一次答一個站 就fatfat

廢老鬼識咁多
如果唔係點會成日有d廢老入$2硬俾司機屌

962p都有個 龍門去蝴蝶

當你諗住架車打爆左可以直飛上公路時有廢老禁鐘落車
仲要全車人迫條路出嚟俾廢老妹下妹下行落車

出聲屌7佢

死廢老係撚都要繁忙時間先出街爭凳仔
仲要拎我啲錢坐過海巴
鬼唔望迫到佢骨拆

係咪又有派彩

屌你老母例位又派彩

深井又係私家車炒

深井例位快線中線3車

點解例位成日撞
究竟有咩設計上既問題？
落斜有影相搞到d車突然收慢？

全部自私撚

明明係雙白線

好在早走，避過一劫

手車屎囉
行快線好多都唔識揸車
你幾時見慢中線會炒

好彩今日做530部隊 差啲又中

搭頭班259X中招

仲要次次都係炒快線

坐遲一班邨巴都死

影好d影撚埋車牌起佢底啦

屌佢老母 又塞

你好想爆post咩
深井例位又派彩啦

開口中

難得車龍無食埋條慢線
69M輕鬆入大欖甩難

避唔切呢個劫

炒車都算，硬係次次都要炒例位

深井駁屯公條路劃做24小時巴士線算啦屌

返工又塞 收工又塞

瞓瞓下發現邨巴行下路，即刻上來睇下
原來又撞車

例位設計係有問題，四線迫入三線，汀九入線，加埋深井出屯公，但除非炸左深井村佢，不然都好難改

入屯門既巴打祝你地好運 我大欖走先

上次個邨巴司機醒目 今次笨 有排塞

屌拉左手掣

屌你老母臭西 又塞 邊個位叫例位？我揸左幾年車都未撞過
仆你個街琴日已經中獎 今日又派彩

點撚解上咗車先睇到呢個post呀

利申X：啱啱做263勇士

有排塞

屯公撞車嘅死仆街，衷心祝福你哋死完老豆死老母，屋企日日做白事

例位 = 深井交匯處

屌啲私家車陷家剷學乜撚人揸車住深井呀

揸黑車住地獄算啦

岩岩係汀九入屯公 好似郁快左了

強烈要求封鳩咗深井入口

點解呢啲人炒車搞到咁 塞法
都冇罰

全宇宙最環保嘅post

見今日收工攰搭巴士 點知就出事

屌佢老母呀
屯門公路勁撚過歲月神偷

屌5分鐘冇撚郁過

其實我都係想返屋企啫

有排抖

我早兩日係度諗 點解番工有巴士線 放工冇
因為你遲番工影響生產力 遲番屋企唔撚關政府事呀仆街！

咁咪可以嚮車上慢慢瞓囉

深井交匯處次次炒都係係個灣位+快線炒
而出事機會係高過其他位
所以先叫例位

劃哂雙白線都炒除左手車屎我都唔知點兜

炒車狗死全家
累人累物累街坊

搭紅van避過左

可能係轉太古城車

好事成雙

因交通意外，龍翔道往葵涌方向近彩虹邨的快線現已封閉

郁啦郁啦

老龍同屯公又派彩玩鳩打工仔 又黎梅開二度

龍尾已經喺麗城呢

而家冇有咩法例罰班仆街

屯公炒車狗真係必須死，重要係全家一齊死

丁九

好在走得快
邨巴落左去行麗城
1個鐘唔洗入到城

被困青衣

呢到叫例位？ 個炒車既原因係邊m

btw td app 話已完結

唔識揸車就咪撚揸出嚟害鳩人

無錯
炒車原因冇人知

終於踏上汀九橋面

救命呀屌你老母

dllm 畫哂雙白 冇得cut 點撚樣撞

仲未上橋
撞車條撚屌撞死左未
屌那星

有無係長青出口既967巴打

依家係老龍，準備去汀九陪塞

終於郁..屌你老味臭閪

出左長青15分鐘未上橋

兩個字先出到條橋

屌 放工出荃灣幫屋企人拎野都撞正塞車

我用左6分鐘

龍尾長青隧道？

做乜咁睇唔開做勇士

可能巴打佢想休息

仲要罰緊企

碼頭停左好耐

見到架260x都行荃灣

終於塞完
其實呢d 鐘數炒車既人有冇內疚？

x2

返完一日工 放工再塞車
個人真係會好撚sad..
我都係想返屋企抖下姐....
屌佢老母

長青隧道口都未見到

屌你老母！！！！！！！！！

[大意嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (24)

大把撚樣炒完車仲笑笑口企埋一邊打電話

進入大直路啦

真係好邪
一開新post就例牌爆鑊

仲未見到隧道口

幾撚時先見到長青門口呀屌

架車行左一陣又停

我出埋大欖隧道口啦 你要加油

係967既絲打😂

終於入左大欖
屯公既勇士加油

轉車站排左23架巴士

龍尾去撚到貨櫃碼頭

屌你老母個傻鳩司機剩係識行慢線
塞撚到仆街但係隔離線咁順都唔cut線
見住其他巴士喺隔離飛過

終於返到屯門

出左大欖了

以後主要幹線炒車嘅司機都應該畀塞車受害者一人打一下

入到長青喇屌

塞撚咗喺轉車站嘅朋友揮揮手

收1745 搭到去市中心食完個飯番到歸囉

我都係

訓醒都係岩岩過完汀狗

好心畀班友落車行去轉車站啦

又到 58X 同 62X 表演嘅時候

打一下咁少益咗班仆街

受影響每人一舊啦

交通意外︰屯門公路去屯門(19:53清理)
17.01.2018 19:52

【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去屯門，近深井交匯處的交通意外已經清理，龍尾︰長青橋。長青隧道去屯門仍然需要間封。
炒左成粒鐘先清理

好多巴士排緊隊
我果架城巴打尖